點睇藍絲唔去惠康同萬寧買口罩？去晒誠哥店買

仲話要食美心
牛奶公司有無俾過口罩你呀

藍色經濟圈根本就奸商經濟圈
望住你死都唔賣口罩俾你